amc 深灣遊艇會

有冇人去過
係咪要有會籍先入得去玩

好似300萬入會費

成日入去做野 同入面既同事吹水傾開佢同我講

我見啲學生成日話去個到玩
有遊樂場
個啲都要咁貴入會先可以玩???

係呀 入面全部都係鬼佬 鬼仔 鬼妹來
就算有個似中國人都係講英文
你咩學生咁有錢？

我學生全部講哂流利英文
佢地講amc的初初以為戲院咋